[港漫] 西遊真係好撚正

殺道行者同封神紀好d

好睇

封神紀高班好多

好睇，D對白好正，人物設定好特別，唐三藏開雞竇，好好好揪

睇過第一部 啊覺有咩特別
利申 睇開日漫

敖雪 三藏 悟空 如來都好正
白狼零存在感

鄭健和高汁
封神紀真係好撚正

格鬥型三藏

和仔

如來
佢同啊修羅王子條線都唔錯

目前最好睇都係救大師兄同宜家的天宮之變

和仔陰啲陰啲講香港局勢，食得好應棍

其實唔係好想睇白狼同老虎個邊條線
剩係想睇悟空同gay佬觀音打3清

pish pish

殺心今期型到瀬屎

我覺得觀音最撚型

邊度有得睇

成套野個感覺好奇怪 好多設定都專登整到同原著相反咁
取經變還經，天界boss係壞人，牛魔王係女人仲要愛上孫悟空，觀音如來變競爭對手，唐三藏好打得仲開妓院
隻白狼算係原創但係目前實力同地位根本可有可無

封神紀已經係咁玩，點解d天神一定要係陰險小人，住地底既反而有情有義？
如果想巔覆傳統作品天地正邪兩邊既二元對立模式，一套封神紀已經做到晒，而家黎多套一模一樣其實會有審美疲勞

白狼係主角 太廢la

閃耀巨龍篇同救大師兄篇我覺得好睇
天宮篇就好似上邊位清講 封神紀都玩過一次
希望黎緊會有d爆點

大師兄太搶戲

呢個作者而家套山海逆戰都幾好睇

正呀 期期都有買